正式宣布，捉鬼大隊即時解散。

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

邊個衝 邊個就係鬼
冇人衝 唔洗捉鬼

關於捉鬼，小弟有d見解，請大家一齊討論下。

［不捉鬼＝不分化？］鬼，或成瓦解運動的關鍵。